根叔根叔 輸了新東 無得永續

立會過去 皇上失蹤 毓民有種種心痛
泰博泰博 一切似空 天天開會都發夢
難逃法網 牙滿心中 追蹤監倉冷的風

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

國師空虛 未食藥 永續永續基本法
全民制憲 五區公投 今天已變了冰凍
為理念繼續又戰 只因中共再作弄
你似天琦吹走我夢 就讓錦滿爬窿

膠乜

國師空虛 未食藥
幾啱音

咩歌？

00後？

就讓錦滿爬窿

改得最啱音係呢段
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

心中心中 一切似空

讓一切隨風

邊姦教會？

腎冬？

()

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

邊間教會呀你

夢

點解我會諗起真情

叉燒炳做過西貢委任區議員

就讓錦滿爬窿

樓主好撚高質

改國歌

收左幾錢？

更多更詳盡歌詞 在 ※
過去的心 火般灼熱 今天已變了冰凍